幫幫手想upgrade下部電腦

平時玩開 Fps 射擊GAME多 預6000左右
而加部機
AMD Ryzen 7 2700 Eight-Core 3.2GHZ
PRIME B450M-K
GEILD4 8G 3200 *2
ZSPEED SSD 240GB *2
GTX 1060 6GB
Antec NX650

2080 super

淨係搵張顯卡就夠?

yes

upgrade cpu 又唔會快好多
不如全部$ upgrade gpu仲好
除非你ssd唔夠用

賣卡+$3000 買2070 super 夠做
$3000 買股票
三年後有$6000 重覆又重覆

顯

換u 換卡

我都係換左張卡睇下夠唔夠用先 唔夠先換埋粒U 如果U換幾個好